想知琴日被人捉到嘅所有手足現時情況

有無咩人清楚知道